有冇人留意開中古手袋

交流下

拋下磚先啦

有！！！！！ 岩岩迷上咗中古celine

係邊到買開

記得用不推文回覆